前男友生殖器超越30公分 害她下體彈性疲乏

辛巴威一名29歲女子曼捷娜(Silindile Mangena)在2016年與37歲男子克里馬(Mugove Kurima)交往，但曼捷娜現在卻控訴克里馬，因為他的生殖器太大，導致她的陰道「彈性疲乏」，現在希望男方能夠負擔醫療費用，讓她進行陰道重建手術。

據英國《都市報》報導，兩人在交往當時，克里馬已經有家室，但曼捷娜仍願意當他的小三，兩人也展開一段熱火激情。但曼捷娜說，原本她的陰道「非常緊」，但克里馬的陰莖卻異於常人，又長又大。曼捷娜就抱怨，在與克里馬交合之後，她的陰道嚴重「彈性疲乏」，這也是兩人在今年5月分手的主因。曼捷娜也說，自從她被克里馬用過之後，就再有沒有其他男性，能填補她那空虛寂寞的黑洞，只留下「空穴來風」。

現在曼捷娜決定進行陰道重建手術，但她希望克里馬能負擔醫療費用，曼捷娜估計手術費用需約15萬蘭特幣(約新台幣33.5萬元)，目前克里馬尚未回應。（施旖婕／綜合外電報導）

屌撚到條女要陰道重建 男人最光榮算這種

冇收陰肌

⋯⋯男人屌閪成本越來越高

空穴來風

新聞？
有刑事定點

感覺只係搵個借口攪散人地頭家

民事啦

自己爽完又男人賠返錢俾佢

我諗大婆會知個真相

紅毛泥啦

CEG

陰道「彈性疲乏」示意圖

30cm基本啦

自己同意同人做愛
做完又要人比錢
根本就係某啲女人自己當自己係商品，但又批評男人物化女性